\section{Anhang}
\begin{frame}{Anhang}
    \textbf{Anhang}
\end{frame}
\changetitle{Eigenschaften von Photonen}
\subsection{\lastframetitle}
\begin{frame}{\lastframetitle}{
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\linewidth]{img/Photonen_seite.png}
        \caption{Polarisiertes Photon von der Seite}
        \label{fig:photon_seite}
    \end{figure}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.35\linewidth]{img/Photonen_frontal.png}
        \caption{Polarisiertes Photon von vorne}
        \label{fig:Photon_frontal}
    \end{figure}
}
\note{
Ein paar Eigenschaften von Photonen hatten wir ja schon kennengelernt
\begin{itemize}
    \item wellen und Teilchen
    \item Polarisation: schwingt auf einer ebene
\end{itemize}
}
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
\begin{minipage}{0.48\textwidth}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{img/Polarisationsfilter.png}
    \caption{Filter}
    \label{fig:filter}
\end{figure}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}{0.48\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/Messung_unpolarisiert.png}
            \caption{Messung unpolarisiert}
            \label{fig:mess_unpolar}
        \end{figure}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{img/Messung_polarisiert.png}
            \caption{Messung polarisiert}
            \label{fig:mes_polar}
        \end{figure}
    \end{minipage}
    \note{
        Ein paar von euch haben sich vielleicht schon gefragt, wie die Photonen gemessen werden.
        \begin{itemize}
            \item Polarisationsfolie drehung
            \item 90° => Wahrscheinlichkeit bei 0
            \item 0° => Wahrscheinlichkeit bei 100
        \end{itemize}
        }
\end{frame}

\changetitle{Doppelspalt}
\subsection{\lastframetitle}
\begin{frame}{\lastframetitle}
Bedeutung für Quantencomputer?
\begin{minipage}{0.48\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/Doppelspalt_Wellen_eigen.png}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}{0.48\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/Doppelspalt_Photonen_eigen.png}
    \end{minipage}
    \note{Was können wir aus diesem Verhalten nun Ableiten?}
\end{frame}

\input{Teleportation}

\input{PhaseKickBack}